搭緊地鐵既同我入一入黎

屌你老母 好撚熱呀個地鐵站
執柒左佢啦LLMCH

55